\begin{question}[section=1,subtitle={Prozess},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={}]
	\begin{compactenum}
	\item Was ist ein Prozess?
	\item Darstellung im Zustandsraum?
	\end{compactenum}
\end{question}
\begin{solution}
	\begin{compactenum}
	\item Ein Prozess ist die Gesamtheit von aufeinander einwirkenden Vorgängen in einem System, durch die Materie, Energie oder Information umgeformt, transportiert oder gespeichert wird.
	\item \todo{Fehlt!}
	\end{compactenum}
\end{solution}
